[緊急] 請report Google Play洗腦game

googleplay出咗個教細路打黑衣人讚白衣人嘅game，背景仲要用港鐵！好難唔令人覺得係洗緊小朋友腦🤬

麻煩大家去report 佢！
唔好search，直接用link：

推

721 811

唔洗report啦
都唔係免費
要收錢既 撚有細路download 咩

你以為啦